# Aktuelle Webtechnologien: Frameworks und Tools

Dieses Projekt beinhaltet das Ergebnis des Modules Aktuelle Webtechnologien: Frameworks und Tools des Studiengang Medieninformatik an der Beuth-Hochschule für Technik Berlin. Das Module wurde im SS 17 belegt.
